有咩日劇bad ending睇完令你無法釋懷一段時間？

當年睇一公升眼淚

由女主知道自己有病之後套劇幾乎每集都摧淚彈嚟

由行到講到 到慢慢跛下跛下 講嘢開始斷斷續續 由坐輪椅 到入特殊學校都改變唔到現實

雖然係咁佢仲滿懷希望日日寫文 鼓勵自己總會有未來 或者醫學昌明會有得醫

好深刻後尾情況惡化，活動能力大減，當出去連打個公眾電話咁平常不過嘅事都打唔到，佢瞓喺病床問醫生仲有冇可能結婚，聽到呢句喺佢隔嚟嘅老竇忍唔住衝出房喊…

最後大結局真係頂唔住 25歲就過身 之後起歌同加插真人亞也啲語錄照片

真係一瞬間觸動咗我 過咗好耐先可以慢慢淡化嗰種遺憾同低落

華麗一族木村吞鎗自殺

agger
睇完成個星期都好down

在世界中心呼喚愛，去到機場……

南極大陸

border
男主過左界，唔可以返轉頭

晝顏 但屌佢個電影版

一公升我都係一路睇一路喊
第2套喊得最勁既就係求婚大作戰
雖然唔係bad ending

掟上今日子之備忘錄
都唔算bad ending，但都有d無奈咁

余命1ヶ月の花嫁

失戀朱古力

首歌好好聽

一公升眼淚 頂佢唔順，痴L線集集都係咁喊
摧淚到我想死，之後唔知邊集開始就冇睇。
我唔想再喊。

獻給阿爾吉儂的花束
個尾

求婚大作戰, 死仆街mk搶左藤木直人老婆

神 請給我多一點時間

藉著雨點說愛你既日劇版
電影版好多人睇過
但日劇版應該極少
個人覺得至少同一公升眼淚同級

守財奴